903最廢DJ

有邊幾個你地覺又廢/又基聽？

難聽

881得唔得
藍永

藍永超級垃圾

麻利

梁文禮

朱薰

一定係老女人麻利

講音樂都ok喎

佢主持叱咤樂壇係聽眾惡夢

係咩，好耐冇聽

903: 朱分， 占

881 一定係藍永

得

計唔計健吾條陰陽人
唔計既第一一定係麻利

麻利當之無愧

點解係麻利？